260km 極速撇甩警狗

撇甩埋你添啦

巴打衰咩

佢咪片主囉

巴打啱啱放監

嗰陣最後拉唔拉到人？

WOW

咁快坐完出返黎

呢部野勁定 ducati 1199勁

最後條片係網上瘋傳之後
司機去左自首

係唔係呀

當年拉到人架

依d 撞死唔抵可憐

無人答到

依部係CBR 600RR

即係邊部勁d

1199勁幾倍

差佬打份工. 邊會楂到260同你搵命搏呀? 呢D 超速捉到又唔會有得升.

咁片中部車都好廢姐
以為咩勁車

1199 真係超型
無電單車牌都想買部黎擺